法國依家d後生唔識主動還錢

都唔知係咪見小妹好恰 借d2唔還